[行動 post]推上熱門！ 80個手足要聲援呀！

半年內，已經有80個前線老師被捕。未上庭已經比教育局停晒職，以後冇得教啦。

你係 FB，IG大罵黑警好爽皮係咪？
但我話你知已經有30個老師罵林鄭罵黑警收咗 warning啦！

係咪要全部黄師清晒，你地先安樂呀？

一齊企出來撐手足呀！

「無懼打壓 堅守良知」

「團結護專業 抗白色恐怖」教育界集會
2020年1月3日
中環愛丁堡廣場
下午7時至9時
（不反對通知書申請中）

推

推
1月1 維園見

Pish

推！

各位請以後細心留意

依家狗隻開始會借用消防車以及救護車做掩護…… 所以要各位更加留意清楚係咪前後車或者閃燈嘅狀況有冇乜嘢特別

Push

焚書坑儒

打甩左要索償
停積仲要無左幾個point 同唔知會唔會要搵第2間教

推！請大家都出黎，拒絕打壓！！

推呀

多謝老師 btw1月1維園見

[告急] 德國人權法30號截,差22K, 用chrome簽, chrome可以幫你翻譯做中文, 唔撚洗睇教學都識簽

洗撚睇教學咩

直接right click 轉做中文啦 好撚易之嘛

只要在法院贏一場，場扙一定贏
清楚陳明是政府先向市民宣戰

推啦

路過 輕輕一推

老師唔係condom

1月1,1月3 見